泛民：待人大落實DQ後會以集體總辭回應

Hi

係先好講呀屌你

What if 唔dq?

永續

中共condom仔，死開啦

好肉酸

認起佳仔d藉口

堅守議會戰線

好地地唔肯走，係要人地除埋你條褲先識走

未傾就全部dq哂你先 而家唔係重諗住有人支持你呀

做咩呀，委任派玩咗兩個月玩唔掂想最後拎番個光環落台?

數百香港人用行動話被呢班人知，人民議事堂已經拆左

做一次主動
比番一次最後既霸氣黎睇下得唔得呀

Dq左仲有人care你總唔總辭咩srsly

唔做民調？

張圖點解?

點解重要等人地落實先總辭呢？

唉..
要辭就而家辭啦，仲等

原來DQ係人大決定

由佢地接受委任果一刻已經得返堆黃屍care

真係總辭我切乜都得

OMDB

一個月多啲炸

仲要等人炒

被吊死前先話會自殺

要供樓不了

民主派召集人胡志偉傍晚指，民主派開會後一致決定，一旦人大常委會落實褫奪議員資格的決定，民主派立法會議員會義無反顧總辭，以抗議人大常委會的決定。

有議員認為，如果消息屬實，證明他們早前主張留任，拉布策略奏效，令中央要透過褫奪議員資格掃除障礙。亦有議員關注如果4人喪失議席，建制派將更容易在議會，透過譴責議案褫奪更多民主派議員的議席，形容「與其被凌遲，不如轟烈自盡」。有議員考慮民主派需否總辭，但可能陷入當初堅持留守「議會戰線」的尷尬爭論。

原文網址：

依家泛民決定每件事都令香港人失望。

仲諗住用總辭威嚇終共,係咪傻架。

核突到呢
好心就有啲骨氣
前世未見過錢

DQ先總辭
即係俾人強姦完先戴套

民調真係一場大龍鳳
最後都係總辭

一旦人大常委會落實褫奪議員資格的決定

一旦
一旦
一旦
一旦

嗱 咪炒我吖 炒我我拉埋班frd一齊走架

笑到仆街
一語中的

「與其被凌遲，不如轟烈自盡」。

唔留守喇又

你哋班仲未plan移民嘅港豬

其實同泛民冇分別

解放軍殺到嚟先走啦

唔落實除褲都唔走

飯民

落實 DQ 先總辭。。等於老闆決定炒你先話辭職，咁仲算唔算辭職？

落實先辭？渣架

民調話大多數人支持委任

DQ四個 總辭全部
有些少分別嘅

一撚樣

依家唔係你炒我
係我唔do！
好型

On99 依家即總辭啦

支持

yes
dllm 泛民

請問辭左有咩好處？

即係依家唔係你炒我 係我炒你?

老老實實，遲到好過冇到，
真係總辭我覺得算叫大和解，
我接受

主動求饒
唔好DQ 我呀

一個屈尾十全部泛民畀人搶先DQ點算

等睇cctai轉紅

on9
又係依家係我飛你唔係你飛我

要脅？

唔理民調啦？ 抗爭呢？ 又話要阻老鼠芬嘅？

一班小丑

仲等

係囉
俾人炒又點叫辭職呢

「除了一時掌聲，還有什麼好處？」

而家唔係你飛我
係我飛你呀

佢肯而家走我仲收貨 起碼有表態
同埋拜登應該會對呢個情況有興趣

泛民終於放棄糧支了

好撚柒

冇

最緊要拖到11月份糧出先

一定dq
咁益政府
買四送十

咁又唔一早唔延續任期

總辭唔緊要，要留一兩個點人數同攞文件呀

比人強姦左一萬次都冇say no，最後話：再強姦我就自殺！

聽住先...

義無反顧義無反顧義無反顧義無反顧義無反顧

其實不如中共真係考慮下直接全DQ
諗起都覺得好笑

你係有料既 一早總辭啦 仲想威脅中共 你邊撚位

DQ all la, this means all don't obey 104 basic law =.=
宜家係我飛你唔係你飛我既終極進化版

非常準確

淨係識叫人唔撈
連登仔真係一d建設性既野都冇？

政治爛 show

仲要等人 落實

喂喂喂，你同緊泛民講野呀，醒啦，泛民呀

Pin la
口講體制內抗爭
實際體制內出糧

Btw 不割 齋屌你哋on9 ja

點解今次唔搞公投決定去留嘅？

鍾劍華呢？係咪縮返入自己老母個閪度？

唔好呀
咁樣共產黨最開心

民主派會議召集人胡志偉表示，一旦人大常委會通過取消民主派立法會議員資格，全體民主派立法會議員將會總辭，以示最強烈的抗議，強調民主派是依據法律上的權力，履行議員職務。

#香港電台 #立法會 #民主派 #DQ議員資格

基本法幾時講過可以委任延長一年任期

之後
總辭都要拉

呢個世界係咪得香港有泛民呢啲垃圾政治操作，都仲可以做到主流派？

最後一次退場 都咁樣

真係垃圾

我係中共 就玩夠你幾鑊

咁L有骨氣???

好明顯
樓上仲有堆盲毛話會接受

香港人有無得取消自己選民資格跟機

係人地都DQ你
定係自己總辭呢

當他們DQ梁天琦、陳浩天的時候，
你保持沉默，因為你不是港獨派。
當他們DQ梁頌恆游蕙禎的時候，
你保持沉默，因為你不是「共青年新政」。
當他們DQ自決派時，
你保持沉默，因為你不是自決派。
當他們DQ你的時候，
已經沒有人能為你說話了。

之前又唔總辭，比人DQ先總辭

如果政府話參與總辭既議員無得再選

即係人大驚咗佢哋
成功爭取唔被DQ
證明議會抗爭有效

其實好明顯個記者會係做畀支共睇
搏支共會怕冇左佢地配合做show
因為真係DQ多四個
保皇就夠三分二可以幫佢地逐個埋單
到時辭唔辭分別都唔大

堅守議會戰線?

唔差在再食多幾個月糧先一旦

等條女俾人中出咗大埋肚我先會分手㗎

當日燒山都提撚到明
成日博賺多一年人工斷自己政治生涯
由撚得佢地死啦

有得投明知輸都照投本土嫁啦
泛民？ 抖啦

痴撚線。

咁係俾人炒，唔係總辭。

係要玩爛既

睇嚟非建制坐到最後係蟲泰
Big暈E都要輸

泛民 : PS5未到 總辭不了

鄭松泰呢？

又話堅守議會戰線既
搞多個民調la喂
笑l死 販民

咁撚戇鳩你食屎啦

屌你真係玩哂
站在道德天堂

仲無骨氣過柒婆

依家先總辭
冇人想知喎

義無反顧總辭
個個抗爭時又唔用呢句
依家自己友玩完就要集體行動

侵侵：HaHa

我哋要留守議會！

三頭兩個月就DQ你一兩個，好似貓玩老鼠咁。試問你個位朝不保夕，仲點樣做嘢？

人必自侮，然後人侮之。為保一班助理飯碗，有否悔不當初？

今次蕭生中哂！

立法會新聞我冇跟好耐喇。共產黨撕破面皮後，已經完全淪為係一個廢物組織。國安法都立得，仲有必要粉飾民主櫥窗？

仲有bargaining power?

遲撚曬啦
果陣一條心用本土一齊辭就話有用
而家泛民本土香港人都已經散曬灰曬
dklm
放左上油鑊先話deal 戇鳩

算把啦
邊會有人自揭底牌

佢咁講，則係唔會

議會戰線呢

衣家唔係你炒我
係我唔撈呀

雖然我內心係好想恥笑佢地
不過希望真係總辭既時候可以多D人去twitter度推
發揮下佢地既餘熱

不如估下邊個會唔肯走仲好

咁就玩DQ 一個，分化你地

比人炒想黎拎尾彩

「與其被凌遲，不如轟烈自盡」
要轟烈自盡點解唔係係議會入面全部自焚 我就話你勁 唔死得嘅下次投你票

屌你真係厚面皮到呢, 係都要比人羞辱左先肯走

咁就無左好重要既議員戰線喇

繼續食狗餅

成班垃圾

早兩個月辭咪好囉
國際線有彈藥又可能幫到侵侵
而家侵侵輸左真係冇人幫到你

想問下比人DQ咗仲點辭職

唔好走呀，抗爭要寸土必爭
唔係下下有用先做架嘛
拎對家資源有咩問題

而家喺我飛你
唔係你飛我呀！

鄭蟲泰要養女養黃洋達養射撚滿同埋供樓，實唔會辭職

中共：好驚

係

可以唔dq
但係到時清算你

議會不會因為泛民總辭而停止運作
中央已經準備了委任名單填補空缺

當初叫你唔好接受妥任又唔肯 喺到講話堅守議會戰線 拖延惡法
屌你老母啦 而家又行番轉頭 冇左你地幾個係咪就會變乜左柒都做唔到啊 多多籍口 根本果陣接受就on9啦

胡志偉提到，若人大常委會再次取消民主派立法會議員資格，顯示中央政府不尊重香港市民的聲音及意見，容不下積極發言、監察政府施政的立法會議員，想粗暴趕走立法會反對聲音

到時會唔會DQ 兩件又無左件事

人大：炒你魷魚
民主派議員：家下係我劈炮唔撈 (遞信)

人大：都係唔抄住
民主派議員：對唔住 可唔可以收返封辭職信

人大：俾返封信你 之後照炒你
民主派議員：

泛粉：仲有23條加明日大嶼，未到最黑暗一日

仲要等人大把打落塊面先屌返人

學埋林鄭啲衰野，「唔係你DQ我係我自己走！」

我總覺得佢地無論點都唔會總辭

希望我錯啦

咁多個淨係留返邵家臻一個就夠
比佢繼續用公務探訪名義去探手足
其他一早就唔撚應該接受委任啦

好過無。

點解淫大都未被制裁？

DQ梁游，再DQ咁多件又唔辭

是撚旦啦屌，一早唔總辭，係都要燒到埋身先做嘢。即使再有選舉都好，貶氓永不錄用，一票不投貶氓。

咪好鐘意議會抗爭個咯？又改變主意？嘥9氣。

都dq你有撚用
唔係比人叫走係我自己走

你等人大DQ你再總辭咪係凌遲囉

蟲泰跟隊定留守議會？

應該其實而家反正都玩爛

不如咁樣抗爭到底啦

/
如果我入了議會，即使只餘二十個人，都會出事。講一句好坦白的說話，如果今次表決將法定出席議會的人數減至二十人，而當時我在議會，你猜我會怎樣做？我好坦白講，我是議員的話，我會拿武士刀在議會亂砍亂劈，激烈過世界上所有議會，令日本人也要驚訝。你要去到這一步，才保得住香港僅有的民主制衡......」
/

因為已露低
大家都知做完poll都唔跟結果

今次我撐泛民

一人DQ
全泛總辭

之前佢地接受委任話就算人數唔過半，唔代表議會抗爭無用，可以拉布衝擊主席台之類，唔應該放棄議會戰線

佢地之前講過嘅嘢今次都可以用返。比人dq 咗都可以繼續議會抗爭，可以拉布衝擊主席台之類，唔應該放棄議會戰線

好明顯泛民做野無長遠目光、無原則，咩事都係見步行步，結果咪一事無成仲要比中共當狗咁玩

反而想知嘅泛民kol今次點幫佢地兜

留係度都係俾人侮辱既姐

留返係度又點呢？俾d建設性既野聽下？

飯民不如去中聯辦門口跪地求唔好DQ算啦

啲打手話可以去探監

總辭

總resign 有咩用？

而家講緊佢dq 個4個就全體總辭喎

無恥到盡頭 dq咗先總辭 ？ 唔辭又點呀

全委任算喇 一國兩制

肉酸

What if 俾人dq曬 點總辭

得番 41 人嘅立法會佢通過d 法例仲有無效其實

仲洗唔洗做多次民調先呀?

屌你老母民調呢？ 我覺得你地留低好有用喎

我係共產黨就索性一不做，二不休。你總辭我就全部拘捕，以國安法告串謀危害國家政權！

我DQ你就得，你總辭就唔得！ 問你怕未！

佢哋唔係總辭，係"總遲"，成日行遲過民意幾步。

拒絕洗白泛民，泛民係仆街抵撚死

呢班無恥既叛徒，你依家總辭仲邊有價值？
屌你老母除非比黑警亂槍射殺啦，你班仆街唔死都冇用

港共：總辭要回水
泛民：唔敢喇

又話堅守議會戰線
做咩9姐 販民
接受委任之後點? 你又答我唔到

泛民係都要俾人車多兩巴先肯躝

有泛民版大和田.gif 未

問泛民，真係得佢地先明白到佢地。

又話議會抗爭？？？？？？肉撚酸

辭都柒過人

如果佢哋肯quit，大家原唔原諒佢哋

Respect -100> -50

屌 仲衝出嚟柒

垃圾 好柒呀

咁隻蟲太係咪會繼續留係立會？

要打議會戰線就打到最後一刻
你一開始話要留守 我尊重你
而家無啦啦做咩自己總辭
你留得越耐先搵到越多遮醜布
有骨氣啲 打到最後

議會戰線好重要架，千其唔好總辭呀

我真係唔信會總辭

你笑乜撚嘢

人地話炒撚晒你班飯狗呀，總炒，你辭乜spring

cls

依家先辭，同佢玩到尾啦

最後無人被DQ咁你係咪唔走呀屌你老母
當初個民調被你班仆街夾硬整到唔上唔落，2000人受訪，篩到睇返800人都冇
肉酸到你依家仲話一旦乜乜乜，仲議會戰線
開會選主席又輸撚晒，係都要留係個濕鳩臨立會入面

似係泛民同佢地阿爺係到扯貓尾喎

唔需要因為己經唔係自己人，你會唔會原諒自由黨？佢地都有反23條當年

為份糧炸。一dq就分分鐘被追糧，你估真係為公義咩

班傻鳩仲仲未撚瞓醒 覺得dq得一班人唔會dq埋另一班
清算班所謂手joke見無人理
係時候清算議會啦
繼續打飛機抗爭未完啦
到你發現自己成為咗少數派嘅時候
想力挽狂瀾都難

屌你老味，旭到你議席先叫辭，其他人就當係死嘅

屌你老母，你呢次做咩唔做民調呀！

俾人炒先醒覺要辭職

唔dq住 等你以為自己大到佢
12月尾一野炒你 2021年冇飯民

人大：好，明天全部DQ晒

忍唔撚住，唔好屌我

咁我唔認同
糧係一部份原因唔會否認
但係預左守到最後一秒就唔好彈弓手又總辭

今次真係變DEAD BODY

毒撚：你夠膽飛我我就同你分手

泛民剛剛失去一切
香港人已證實這個消息

好波呀

人大可能彈弓手，玩佢一鑊。

所以咪話，真係講到入議會為阻惡法就明知dq都唔好辭，唔係就為糧

共產黨，快d DQ佢地啦，我等你直接宣告香港立法會正式滅亡

咁又唔會
不過玩野DQ3個，唔D楊就有可能

美國大選選完who fucking cares
委任派such a joke
condom作用完成，唔該佢地全部退出政壇唔好再返黎

依家DQ 4個 總辭係其他人辭 理解到未？

泛民收皮啦
凸凸

人大個DQ去咗邊

Wfc

原本dq四個，你講集體總辭完就成全你哋直接全體dq

快啲準備聽日press con

DQ 4個？你弱撚智嫁？用下個腦啦

試吓用吓對眼睇嘢👀👀👀

一班死唔斷氣既 立法會綜援戶 R錢R能左廿幾年 一事無成 仲面皮成尺口， 等候發落 ， 有D骨氣就即刻閃人

乜你認為總辭仲有人理你咩而家?

唔係二元
不過認同如果一早要入去阻惡法
就做到底

好明顯佢地就驚啦，如果唔係點會依個時候辭。點解唔大條道理阻到被dq，咪又係怕被追返啲糧

賴死到最後一分鐘
R錢R到最後一毫

但佢地驚一被DQ就被追返啲糧。所以唔會賴死到最後，想早少少自己辭止蝕離場

唔係二元
你係咁spin 去講份糧唔代表我認同。。。
諗住用總辭做手段太old school
又過曬時候

唔係為糧你解釋比我聽為咩？

呢個係新黨徽

早唔辭，遲唔辭，咪撚辭啊你班契弟

留守議會有利有弊
新加坡係好例子
我上面講左糧係一個因素
唔好二元否定我唔認同你糧唔係因素之一
問題係你做咩都比人睇穿曬
慢人地一拍 點會贏到

佢地ban毓民果陣

建制派冇人去開會怪得邊個

我想問新加坡係唔係委任議會？
同埋你真係以為佢地唔撚知咩做咗咁多年，根本佢地入議會係為錢炸幾時有抗爭？係嘅話點會連準時返工都做唔到仲要投錯票，你啲泛粉on9當佢地民主鬥士

不如唔好等人大落實，不如就而家？

而家總辭先係你炒人而唔係人炒你

又話dq 要等到幾時

我唔係泛粉
以事論事
委任議會同選舉議員 都係講緊認受性問題
用新加坡總辭之後推論香港日後議會黨派組成我覺得合理

宜家唔係緊議會有無用呀
係講緊班泛狗呀，就算有用佢地嘅行為成日缺席投錯票你同我講唔係為糧唔通為理想公義呀，唯一一個返足工個個叫慢必

總辭未呀，係就快

搞清楚先 我唔係撐佢哋 只係指出你理解有問題 唔使喺度單單打打

踢你咪踢你洗澤日咩
共產黨乜都做得出

我只係向你指出佢地嘅承諾，唔好講咁多啦，今晚六點總辭啦

總辭 做人要有骨氣！！！

有咩利

賴死到最後一分鐘

等睇班友縮沙